如果整下容人生180度改變,你過唔過到自己個關?

即係好似盤菜營子果D咁
唔整冇人追你,完全體會唔到做靚女既待遇
整下容就瘋狂比人追,有免費司機,有飯票
咁你會唔會整?

唔洗整

整得自然ok嘅

但係好多人整到妖怪咁

整靚同整衰都係180度改變

阿k同bb

聽講D妖怪樣其實好受男人歡迎

有錢我會想細執下

不如搞好性格啦
你點整都係唔夠人靚

你點整都係唔夠人靚